其實一開始我只想賺20萬

收到會考成績表得11分
父母安排左我去外國讀書 但只比左9個月錢我
話係得咁多 讀到就讀 讀唔到都唔會再有更多錢

我到左外國後半工讀 頭兩年college 之後入到間名牌大學
但因為GPA都係得3.5 入唔到當地投行 最後返左香港搵左份唔夠兩萬既金融工

And... ?

UCD，

因為自己半工讀 返到香港渣住6萬幾蚊
當時人工真係好低 為左省少少錢
下午自己帶飯 放工搭天船過海先再搭巴士 為左都係省2.3

開始玩股票 係因為想儲20萬比首期
咁就可以唔訓工人房....

工人房咁慘慘豬
點解你唔讀好啲呢

我一日打工時間超過7個鍾

去講故台啦

第一次買股係 5/5/2011 買1898 渣左兩個月 賺左3.57%, 賺左$751.56
當時覺得只要有耐性 其實錢都好易賺姐

撞正果時吹自由行 我就將我所有錢all in 398
買果時大約 $2.8

留名學野

唔夠半年 隻股升到6蚊以上
戶口高見14萬...當時我覺得錢真係好易搵
但到左6定7月 歐債危機爆發
我既股票用兩個月既時間回到我買入價 因為中間不停加注 我已經輸緊錢
最後由帳面賺8萬變成輸左2萬

當時恆指用左4個月由240跌到170
我唔明點解只可以買上 開始研究有咩方法可以跌市都賺錢

但買跌工具來來去去係期指, 期權, 股權, 輪
當時人地講一句可以輸到變0 我就無研究到

直到2012年中轉左工識到個朋友...

之後？

個朋友好有耐性咁介紹左咩係期指比我知
又叫我睇一堆技術分析書

當年開張細期只需要萬三蚊按金
我用左5萬開戶口之後 同個朋友去太子飲酒
佢叫我買上 我就用戶口錢買左三張細期

過左一個鍾佢話要平倉
我就係呢個鍾賺左$6400

從此踏上左不歸路

果時唔識....

一出手就賺

加速

後面既post你見到既投資工具會包括 期指 期權 樓 Crypto
地方包括香港 新加坡 馬拉 塞浦路斯 希臘 澳洲

埋單賺蝕幾多先

樣樣都有D渣手

其實期權已經夠發達

過來人 玩衍生工具預左會係咁 冇淡淡定有錢剩呢樣野

Live

朋友好比心機教技術分析
但我本身賭仔性格 好多次都野野all in

本身一直都無咩輸贏
當中好多on9方法玩 什麼一點止賺法
到依家廟區重間中提緊

------------------------------
一點止賺法 就係開一張大期set一點止賺 因為一通來回只收$30 一次就可以賺$20
你賭既係你果下唔係全日最高同最底位
但其實係好易輸錢
-----------------------------

果時工作順利 好快番左幾倍人工 由什麼鬼officer變左一街都係既VP
已經有番D存款 有時痴起線上黎 用半日市期子開...一份按金開4張期指玩

會唔會最後賺左2000萬

留名

新手留名學野

升得咁快

正股其實已經好少買

2015年11月26日至12月3日
當時個倉 leverage到最後一蚊咁去put
本金8x萬 到左 12月3日 22280 左右平時期指倉帳面有17x 萬

果時心入面只係諗 如果推多口 我就可以full pay一個佐敦既舊單位
...丫唔係...應該要再多少少...重要比律師費...稅....一堆既錢....

上左樓...我要個ex 後悔飛我...
又可以日日搵女上去食我煮既飯....同我睇電視....

12月4日 我射左人生第一次波 因為我應得....

人生總結?

點解咁有膽量下下all in嘅

加速巴打

結局賺左2000 萬 ？

套路熟口熟面

應該2億

留明

幫你貼張圖助下慶

LM

lm

有無咁易賺

chi sin

Dim sin噠得著讀書既幹勁出黎

dai lo ar.....

廟區csl

係外國無錢...又無其他野可以做...
米晝下幾何圖形同計數...最後就數學畢業左....

但數學呢....去到最後果兩年原來係無數字既

做下練習題先....好似D人睇左下TA書先....

買部計數機
入去考就得稼啦

新手想問下一點止賺呢個方法有咩問題？

Ho !我試下

聽講 juicy 靚仔過佢教授

之後咪u左囉

加速！

LM 學嘢 Engine 撚

有張statement 要搵大芋清

Lm

問題係你點止蝕...
你本身只想賺一點, 你唔信邪
比人挾10點你唔cut, 20,30,50,100你頂唔住cut左 輸左$1030
之後你就要贏52次先回本...

有咩書推介

New hand lmhy

數學科D仆街一係上堂唔教書
一係上堂講太空同4,5,6,7維空間...

好睇 支持

個個人都開post
me 開post 都冇人睇

ok
gun

多汁ching點睇後市？想allin

到左15年底 月線開左大陰

果時諗既係一月二月再開陰燭
我用左9成9既錢,大約170萬買入1,2月LP
已經諗好左買名鑄 車就買大牛

全世既人都係on9 除左我

咁即係點 4倍定咩 唔識股票

咁樓呢就買邊到？

profit 773.2k

好勁，我最多都係試過一次win 左
之後提早大半年收爐

多汁呀 係咪又比女撚

寫俾d女睇?

可唔可以寫埋點俾女呃

留名睇文

我望到一張空櫈

新手想投資除左買2800同公用股外可以點玩

收聲啦

多汁痴左啊

名鑄就係樓...

之後點呀 好想睇

lm學野

技術分析書求名

加速啦好嗎 ?

The big short

認真問 近期0700 係咁跌
呢個時候入幾手係咪=接火捧?
利申: 第一次玩股票

賺?

我之前有個老闆日日都用 垃圾廢柴無撚用 黎屌鳩我同我同事
到我屌人 我就話All on 9 因為真係成班都on9
=================================================

2016年1月期貨開 ~21850 收~19299
2016年2月期貨開 ~19215 收~19350

你問我做咩重上緊lihkg?
其實一月果D都賺到錢 但2月果無咩賺到

睇番當年張圖 因為貪 新年後都無放

死唔信邪 最後個倉維持係200萬內

當時根本唔會覺得自會輸...完全無視二月個島底

三月我連人工再put多次....用左2球去買LP
重覺得自己好醒...除左期指...我put埋1,5,388,700
我要既只係其中有一日比月頭少500點
但睇張圖 你就知最後發生左咩事
(如果線圖都唔識睇....其實可以出番去....)

其實幾個問題
你可以輸幾多
你想渣幾耐
你想賺幾多

all in 冇止蝕就清袋架喎?

有咩入門既ta書推介

唔好害新手啦 好多人唔知頭唔知路真係見到你之後就狗衝做call put/玩期指 未學行先學走 咁就曲街了

如果跌到成300 就會賣左佢止蝕
渣幾星期

係喇 應該係2月有日出月低位之後當日4點鐘突鳩然4點鐘反cup到4半大約200點左近正式見底........

睇黎你又係大師啲信徒

Uicy eat all

by 朋友：
揾本講講pattern 而你順眼既
要睇到你可以記得睇到即市圖諗得起“好似有呢個pattern”就得

唉

Lm...

巧撚記得 唔知圖仲係唔係度....4點鐘仲係含撚狀態.......4點半收市小時圖級早晨之星.....

一生無忘

寫故就po返故台

想出po了

跟撚住我就明白平台盤重要性......果陣係國貨8340之前終於明白打小時圖區間為主操作其實都唔錯丫........

其實我都係想每月賺10萬

我都好似係呢D位沽上黎

好叻叻
超過7個鍾好慘慘

Fg仔淨買到一手⋯
想賺少少
咁入唔入好

長氣過阿毛，想刷存在感定乜？

點解唔一次過打哂？

輸幾多

完全唔識股票 有無大師教我

Same here

最尾輸淨幾多

揭咗尾先ok?

Long put 喎
月尾止蝕都輸8成啦

留名！
加速

留名！

新手，只係想拎幾千出黎拎下經驗，求以月計幾百咁賺，買咩比較適合？

去買本小一數學練習日操夜操 以你既資質相信好快攞到1

跟住呢

幾千，牛熊啦

唉 玩牛熊輸左10萬 我只係岩岩畢業
得番10萬 樓主我係咪應該唔好再玩

college 同名牌大學每年幾錢學費？
你一個禮拜返幾多個鐘頭工？

如果佢係有us citizen有financial aid嘅話 學費唔係真係咁貴

屌你老母月賺10%，勁撚過股神啦你，你教返我地玩啦

留名學野
初初入市個陣玩過細價股
瀨野之後淨得d 大藍籌長渣

戇鳩仔

無 當時係星期一至五做tutor + book store
星期六日做高風險黑工賺錢

農歷新年後如果有收手已經改變左生活，但貪最終都係變番貧
我第一次做一個7位數既止蝕，三月第三個星期止蝕後，戶口淨番25萬

果時當然係後悔 但又無咩傷心
二百萬以當時人工，食平少少，唔出街，幾年都儲到，recurring income 夠洗你做人就可以任性

一直收手（其實係怕撚左）直到五月最後一個星期我第一次估計期指結算位

大佬一次打多d得唔得

個個月開股權short , short 曬兩邊
但一輸個戶口可以變資產

新手留名學嘢

留名學嘢

文筆唔錯

你話你讀名校喎
你打咩黑工啊
你國際留學生學費一個quarter都大概萬四蚊美金 你唔使食唔使住唔使比租？

加速加速....
其實我一開始都係想賺20萬, 但而家負債中

咁樓主宜家是否已上岸

最後係咪發左達?

無輸過 點會贏到錢

樓主加油

UCD 師兄？

我今個月已經唔short
好撚驚
幾貴都假
成日覺得上得山多終遇虎
無可能玩咁耐一次都唔到價

直到五月最後一個星期我第一次估計到期指結算位大約206...

點睇，主要就係睇佢向下突破唔到，
再加保力加副助，係24號( 當時期指198)
我用手上既廿幾萬買曬LC 200同202

到左期結前一日走曬，戶口上番一球

都係果句...All on 9

咁玩好易心臟病

20萬夠首期？巴打你諗住二按定呼吸plan？

果時2011年

咁你好叻，2011年有20萬已經好多選擇 宜家唔知道幾時跌，倒不如繼續買股票

快d講crypto

廟街入面個個都喺高手

會講樓，樓先係我強項

我廢...

樓主我應該點好，覺得自己唔岩玩股票

三個問題
你可以輸幾多
你可以渣幾耐
你想贏幾多

前題係你識唔識除淨，有冇睇audit report ，睇新聞 etc.

長勝根本係靠智識同努力

黃豆都唔請我地食粒

見好就收真係唔係易。
始終唔係玩正股，可以一下子冇晒啲錢

你揾保險大享CY 請

宜家樓升到咁仲有咩可以做到？

公道d講，當年有請過幾條友去北斗翁打邊爐

人走蛇

支持
想聽關於樓ge野

打緊份牛工 有好多空餘時間
炒股已經贏左7位數
但淨係洗緊份糧 乜錶車樓都無買過 一般打工仔生活
愈黎愈似玩緊online game儲分咁
蝕同賺都無乜感覺
前排蝕到得番80萬 慢慢又上番去300萬

新手乜都唔識LM學野

樓主點睇廟區個BC

有錢，多女

有 juicy 一半咁叻

F5F5F5

順就係
蝕果陣一日都嫌多

點解關除淨事？

好多人呢D 基本野都唔識

玩正股定咩？
咁都唔大洗 佩服

人走有無玩日版pesc

邊有可能正股 得既我跟你搵食

我見過有人由80萬
一年半上到400萬
每次交易都係孖爆正股
上個月跌到咁都照嬴錢

總之好撚勁
但唔可以主動搵佢

...到正文未架

發覺呢類發達故事重點都係本身人工高輸左搵得返
睇來都係冇我份

點會冇，殻股/半新股都唔係少數倍升

呢排咁多呢啲post既

尾已爛

課鳩左半年乜都無

追緊文 精彩

經過大落後回番少少血
我從此無再玩六張以上，戶口長期保持20萬以下
但得少少錢又咩都做唔到之後我預到人生另一個貴人

第一部完。

改番D 別字....

出書得唔得，會買書搵你簽名

幾句 之後又要等幾個鐘

打未

結果呢?

Unicy 清, 我可唔可以幫你含

留名睇故

會考11分
有錢入到名牌大學勵志故事

樓主?

即係點

緊係講樓主啦

屌，少少少少咁(劣)出嚟，又想同我哋分享，又唔出文，幾句幾句咁，撚化我哋？
我寧願你一次出篇長嘅，耐啲再打另一篇，而家都唔知你算點

求講crypto 師兄hodl住幾多btc 同有咩altcoin.

英美名牌大學3.5 gpa點會入唔到投行
牛劍 Ivy League 讀數3.5 gpa一定有offer

咁都睇你想入咩部門既，我當時只係一心做analyst

top 10 market cap 入面有六隻

Top 10大部份都超過5B,師兄有冇玩過ico 搏下大運,照你咁講如果穩穩陣陣hodl住，你一定賺超過20萬啦

屌, 講撚到尾咪又係成世都有貴人出現喺你身邊

1. 父母幹 送你去外國讀書 + 讀金融
2. 遇到人指點你玩期指期權
3. 第二 part 肯定又有人指點你玩樓啦

btw, 加速啦

巴打ucb?

上班話人話ucd?
咪玩啦Ucd都算名校 ？

我都唔敢講野了

求加速

講重點pls.

我份工既工作內容係幫地產客解決財務困難
起樓 收購 建築 重建樓按 其他貸款都做
另外佢地有咩野我都做會做

例如接下佢個仔放學 幫佢買下禮物比女朋友
同佢伯爺捉棋 佢唱歌時係隔離呐喊助威
佢想隔離台女去同佢傾計我就幫佢叫班女埋黎等等

一直做都係諗住跑數 因為呢班有錢人根本日日成百人埋身

有一次去左個pool side party
我識到一個對我日後改變好大既人

時間回到番2014年

個pool party就一班pool party host 既客人喇
咁有女有仔咁...呢D party 其實都係比大家識下人派下片

我見有個人 下稱呀叔 坐埋左一邊笑笑口咁
我就行過去同佢打個招呼

羅左張卡片...叫咩 XXXX assets management 心諗都唔知咩黎既
問佢做咩...佢就話幫人投資房地產
心諗, 姐係炒樓喇 屌,政府係咁改緊貸款又DSR又印花稅 炒條毛咩

但我番到公司都照打電話比佢 約佢出黎食個tea 了解下佢點做

追live

加速可以嗎

3唔識7都可以約出來吹水
成日覺得呢d野好煩，好尷尬
巴打點做到

呀叔做既野 簡單講就係收客人錢幫佢地搵物業投資
之後呀叔會幫佢地管理 用一切法子增值後 幾年就賣出去套利

其實有少少似REIT

一開始我覺得呀叔係神棍
但佢有少少mortgage生意比我 我就同佢做
同時好奇心驅使下 我做左少少呀叔既back ground check
同時因為有生意關係 我睇左呀叔手上個物業名單
2014年-2015年 我睇左佢好多單買入(可以係2014年前買 land search / 公司轉讓可以睇到買價)同賣出
呀叔個ROC居然高到30% p.a.

我開始知呢個人唔簡單 而果時都同呀叔熟左
呀叔請左我去佢屋企作客

劉明

想了解最簡單就係開口問 人地肯見你就姐係肯傾計架喇

我同呀叔見面 一坐底我好直接問佢
「呀叔呀...你請唔請人 我可唔可以跟你學野」
「你人工幾多」
「X萬」
「我出開一萬蚊, 你唔好黎喇」
「咁我星期六日黎幫你免費做野得唔得」
「你唔係下話」
「係...我好有誠意」
「咁 你黎羅」

之後我每個星期六日都去呀叔既地方幫佢做research
....同埋接佢個女番學放學 果時暑假 我重買埋顏色筆比佢女

阿叔話, I like your style!

留個名先

留言

所以話
成功非僥倖

咪就係
有貴人都要識埋堆

神

屌lived

快手啦

live左

ouch. uicy..

True ucsd 都唔算名 河況ucd

富貴由天 好多野都整定

巴打決心好大

Juicy

其實lihkg 個觀念係唔係有錢交學費，有手同腳就收生，地點唔係香港就係名校

Lived. 求樓主快出post

點樣既心態先可以all in long option

等文中

樓主快撚d la

樓主諗完未

完全唔識投資嘢 但又好似幾好睇

大佬呀，你睇實班工人喇....
又跌左個落黎喇....

Live左

Lm學野

我可唔可以跟返d時間線 post返樓主d相出黎

大哥，對唔住。我錯了。工人們都安全

事實係好多人唔知就算cc俾你入倒uw ucla um ucb呢啲都好 你都係得一個暑假係俾你用校名搵intern 所以好多人經cc搵唔到好工係正常

呢位巴打講野合理....但UC 之中我都只係覺UCB 傳統上勁。UCLA 都係今年先谷左個排名上去....

樓主ucb? Wud g

其實唔會講
不過唔係好明做咩圍住美國估

.

一邊跟呀叔學野 雖然日日比佢寸D research連小學生都不如 但真係學到好野

本地工商廈物業投資既細節越學越多之餘
呀叔比左機會我同佢去新加坡買office
去澳洲買商場同農場
去希臘買住宅
去英國買商業大廈

每一次都好撚精彩

但我唔知你地想知咩
細節既，唔係商業秘密可能都可以講下
另外外國野有D 文件無經我手 我都答唔曬

自費跟去?

計黎大數大約1/8自己出左

樓主可唔可以出密d
一日七次左右

樓主星期六日收唔收義工?
想跟你搵食

我跟你學野ok

屌

一講crypto 就知搵大錢啦 前面既野冇咩興趣睇了

有次我問呀叔
「呀叔呀…其實除左做呢D 有冇得同你挾下D野做」
「你有幾錢呀」
「我呢…就有咁多…. 」
「車位都玩唔到wo」
「咁有咩我可以同你做」
「不如你幫我搵客喇」

但我又唔係PB出身 識既一係唔夠錢
一係就太有錢有自己family office
我諗黎諗去都唔知係邊搵客

直到...

live

呀叔咁肯教你野

巴打一定好有親和力

Lm跟樓主做義工

姐係呀叔係做private equity 而佢想搵你做fundraising. Fundraising role月入好高架喎
樓主算叻仔 好少人識到咁多family office. 香港同中國family office 少過50間 仲要好多都係company holding structure而唔係pure family office.
呀叔間野AUM幾大?

D死纏爛打情節太柒廢事講

應該唔請仔

都係靠比心機打電話同出席好多你唔想出席既場合
AUM唔講...太易知了...

lm 學野

故事好多汁
無啦啦睇曬....
仲有無
突然覺得自己好撚井底好懶

出得好慢啊

All in 猁記

假設我有1000萬美金, 買邊度嘅物業最值博?

我地會睇一睇客人個身家分佈同佢想投資個年期，咩背景都無我多數會建議玩工商廈

我地客人多數係歐美人士，佢地想買既野同本地人分別大D。佢地接受到環球既野亦明白建議同管理係要比錢。
香港人太麻煩，唔習慣信託形式既投資模式

香港嘅工商廈?
我個FRD喺紐約買樓, 佢講到好似賺梗咁。 唔知信唔信佢好

我對物業投資係初哥, 依家先入市係咪太遲?

如果一個單位,支出除左樓價，就係利息，稅 etc. 收入就得一樣
每月出入做少少工課就知

至於睇佢升跌，做既野就多好多，你重要睇埋FX

_1

不

邊個人每個comment都比負評

難道靚仔就要負上被狙擊的命運？

直到有次自己出差去馬拉
係一間酒吧飲野時識左個女仔

女仔無咩好形容 就係一個女仔
但幾好傾 就交換左contact

同佢去左幾次旅行
後來閒談間知佢識好多有錢佬
咁我就詳細同左佢講我做咩
佢話介紹D 拿督同拿督斯里我識

有冇做愛？

LMLML

有

我青頭黎

......

可以一段總結嗎？

仆你個街，全篇文依4個字最撚假

可唔可以打多d 😂

屌等左2日無睇又到live

加速羅

識左班有錢人 介紹左去投資 我賺左錢

好波

夜晚出盡力奶

買咩咁堅

果然加曬速

每晚得百隻字...

詢眾要求下加速完左第二部馬拉篇
今晚講一講本地樓之後講crypto

禁應該係二個貴人。呀叔同馬拉妹。 仲有無同馬拉妹連絡

咪啦屌

唔好啊樓主 求繼續馬拉篇。

重甜plz

經常。好好朋友

青頭，唔咸濕，正人君子，光明磊落

樓主咪理啲煩鳩 繼續講下你想講嘅嘢

樓主本身就係傻鳩

收手喇

香港樓

個人睇法 總結係無位跌

1)持貨力太強
有錢果班 已經接近無限錢 流動資產可以pay up 40-80%debt
平民 當負債5球 如果加0.5%息 一個月都係供多2千
當你過到stress test, 係少個tea就頂到

2)外資
大陸資金其實佔比唔多
東南亞走資喜歡來香港, 歐美人仕避稅喜歡來香港
大家眼光要闊少少

追到live

3)Top up cause
top up cause就係當樓價跌到某個位 銀行要個客補水
依家工商廈 投資客 借得果30% 太難hit到top up cause
唔hit姐係唔洗突然補水 唔洗補水姐係無人平價放樓

4)香港金融系統
銀行借錢 clean loan唔多
最後好多野都係睇個客fixed assets

客人借左錢 錢就買更多樓,股,債,外匯,貨物,營運錢etc
如果樓價跌太多 佢地會比銀行call loan / reduce limit

咁姐係點?

當你一大班有銀人 用緊D底息貸款滾錢
佢地會情願賣唔出層樓 唔平出租 都要死頂個樓價
否則佢地會攬炒

而銀行, 又Basel又audit, 樓價大跌佢地又call唔到loan (客都唔會有錢比)
但資金成本會係咁加 銀行都唔想樓價跌

結合 1), 2) 你就知根本唔會比樓市跌

銀行借錢係睇估價 x 一個百分比
呢道唔係講mortgage 係講所有loan

(你地太廢 問題都唔識問 所以詳細唔講)

估價到頭來都係睇成交, 租金, 再加個未來值得出黎
同埋估價行議價能力好低 客人同銀行叫佢地點就點 狗黎
大家咁合力頂住個價 跌咩姐

見過有個有錢佬 想買曬成條街所有鋪
但有一個自用鋪死都唔賣 個有錢佬將所有鋪唔出租日日拉曬閘
等條街變死街

用兩年時間 令條街無人流 迫死左個自用業主
再用平兩年前7成既價買左個鋪番黎再重新打造條街

可唔可以講返期權

呢樣有咩可以講

可唔可以講女

想離開炒炒賣賣 係唔係離開香港好d

加連威老道係咪都係咁

加連威老道近兩年好多番新工程
剛剛開左兩間酒店 成條街店面大左 少左藥房多左運動同休閑品牌
應該講轉左型?

樓主我就一個問題
你一晚同馬拉妹扑幾次？有冇可能唔射？

唔射係咪即係仲係青頭?

其實有冇睇文 講到明我雖然高大靚仔...但我係青頭，唔咸濕，正人君子，光明磊落

point 2) 外地人對 15% Stamp Duty 都覺得係濕濕碎？

唔通真係只有腥港人，要算晒死草，覺得俾 15% Stamp 就唔再值得再買落去

工商都唔洗
買公司又好多方法....

重有舊屋地....農地呢....
好多野可以玩既

工商物業，有生之年或者仲有機會掂到下
但農地就真係有錢都唔敢玩

好奇想知樓主身家幾多 一個月搵幾錢

Crypto 依家係咪流於炒賣消息既層面

留名無壞

所以無樓，而家仲應該買
唔計真正需要，剩講投資

留個名

投資不會買住宅 集中睇工商
鋪呢 呀叔經驗豐富腦內有曬地圖
我自己就會查曬成條街同隔離街有冇大業主 條街人流去向 做咩生意 同果門生意可以賺幾錢再推數....

除左飲食，零售仲有得做？，個個都網購啦喎
當然穩陣收租都無問題，早30年買升值左100倍都ok, 但今年買仲有無得升值？

學野

係羅，咁多人開零售店出黎蝕錢我都唔明...

最誇張係藥妝店，背後唔知係咪同一個老闆

Too long didn't read

一定係喇，全世界都洗黑錢

洗黑錢既野。。有連登巴打都講過

唉，眼界真係好狹窄

樓主本身係咪好social嘅人 咁自然識到咁多人

講反話都未識聽， 不如算啦

樓主有啲野想請教
曾經有個好有經驗嘅成功商人話俾我知
投資炒賣行業好似揸飛機咁你10次個安全着陸成功但係第11次失手可以一次過失去所有野

所以投資賺到錢之後要轉一部份資金去發展實業

你個問題係？

如果可以不停禁負皮，我會咁做..

已經有人不停負皮緊

請問你接觸嘅有錢人裏面有幾多個比例係淨係炒賣
有幾多比例係做實業
當然亦都有啲人兩樣都有做

巴打可唔可以講下點樣睇個地方有升值潛力，要點樣做research

淨炒比較少，成功例子你可以睇下CSI
其他做地產既多數都有幾件大野收租

上一代香港有邊個有錢人唔係實業轉物業投資

前文都有講D
房地產市場相對透明，資料網上揾到大半
其餘既會揾地產朋友，估價行朋友同少家羅

live 左
仲做緊股海迷途小羔羊
知樓仲未可以爆但係冇錢炒
但對樓上某個巴打個句好有共鳴
d錢賺左唔使
就只係好似打機升level 咁做

有冇template話咩factor 有用

樓主請問重有咩投資野可以容易Ｄ揾到第一桶金?

工商野需要禁多錢有Ｄ難入門?

富婆

其實睇月入，如果一年有70萬，兩年儲100萬
3年後買個住宅自用
6年後就可以開始玩工廈

除非政策開放得太快工廈價飛漲

請問可以睇咩書了解多點
學生

樓市?睇經濟日報入門最好

我幫呀叔做緊既 就係搵D羅得出幾球港幣以上既投資者投資物業
香港既話 一般就玩工商廈 ROC就30%左右一年
有問題可以telegram我
Day time好忙 會揀黎答

講番自已物業投資
多得呀叔我終於係17年頭買左人生第一層樓 重要係豪宅

係馬拉做fundraising時 賺到筆錢
同馬拉一D發展商fd左
有折+surrender option情況下買左個兩年樓花 望住雙子塔公園
58樓 千幾尺 個露台都50尺

雖然自己買左 但其實我唔建議大家第一炮買海外樓 而且係樓花
我買係因為買個條件係除左匯唔會輸 而且我個情況有少少唔同

Ringgit 呢排都守下

生意一直做 期照炒 加埋份工
15年後收入突然升左好多

計好數買左第一層馬拉樓
當時比呀叔屌左陣 但我都有自己睇法既

而第二層樓就係香港買 錢既來源係炒Crypto

17年下半年 我同呀叔研究有咩新野玩
研究左幾種新product後 我地最後揀左Crypto

live 左

好難想像玩開物業會轉玩左Crypto

唔係轉 開多樣野
其實重有 匯 金 etc 但無講姐

層樓幾錢? 幾時買港樓?

想問下爸打宜家有冇老婆仔女?

6尾, 17年底

單身

但竟然會揀呢樣來玩
之前都係一d比較傳統ge投資工具

中間其實研究左好多野

想問下crypto 會係揀咗幾隻之後長揸(幾個月至幾年) 定係偏向短炒多？

嫁比你OK?

ok

如果而家有20萬儲蓄 你會建議我點投資?
利申 本身完全咩都無玩

回到三個問題
1) 可以輸幾多
2) 錢可以放幾耐
3) 想賺幾多

輸一半, 無限放, 想變一球

定期

點睇junk bond

笑左

輸晒，兩年翻倍，點睇？

你做開咩投資

無睇呢樣，有時會leverage 層樓買大pre or 1/3/5 yrs bond

得20萬，想賺10萬，可以輸曬，可擺一年
玩咩好

100萬左右

5年內變500萬 你會有咩suggestion

股匯期金馬澳門都得
揾一樣全力研究ok?

Crypto 係咩外面大把教學post 上youtube 又有
呢道唔cover喇

呀叔最後搞左個Crypto index fund
經過幾個月研究同back test 最後得出左個玩法
長渣 買大coin

我就將自己手上既錢分左三份
一份HSI 一份自已Crypto 一份join個fund

第一次入市時 17年10月
BTC齊頭6千 另外買隻5隻leading coin

股票睇開TA 基本面
睇書同實戰過後
發現都係蝕多
有咩方向可以研究落去

TA同基本面最好專注一樣
TA你可以睇呢個post...

如果你係FA 你睇中間公司除非佢投資策略/人仕有大變動 否則應該係睇位加注
FA唔係淨睇財表 你要睇佢業務重有冇價值 管理層歷史
去下for banker and investor 既股東會 睇下人地問答

14年覺得佢提電子支票有得做 渣左兩年 息都食唔少
但你睇佢16年財表D字眼同收入來源 就知佢已經無咩可以賣 下年息都唔知點黎
最後16年Q3挾多下$1.7後直隊$1.3

大選結果既影響係正面定負面？

D馬拉fd話當年呀伯做係最好果幾年
依家呀伯做番 個個都好開心
但佢年紀咁大 打唔打到貪同控唔控制到軍隊真係未知?

樓主好野

已退体外父有三百幾個現金，可以輸一半，希望每年大約有25%增值，玩乜好？

25%

我真係想請教下巴打自己投資投機一年回報幾多....

係邊間入手BTC?

bitfinex

法國個個留言都有負皮=.=

真係好勁
炒期其實係咪好鞋？
TA成日好似睇雲咁 睇乜似乜 好難
仲要有好好既心理質素

天都不愛我

唔係，我識既勁人個個都玩TA

你對依家先黎入手bitcoin 有咩睇法

長揸定for短炒

終於到戲玉
留名

利申：
17年4月開始玩挖礦，只買display card挖
總數廿幾個，已回本
現價計扣除成本，一個月有12.5k
高收時一個月有45k,但一年可能得兩三個月

17年挖礦都有得賺咁勁?

介唔介意下你點做...?

打算幾時成家立室？
平時有咩娛樂？

挖礦主要分兩類
（display card)
一係賣算力，收BTC
一係直接挖個一隻coin

賣算力有個主要問題係
中間會有較高既手續費
而直挖，就即係直接挖完，等個好價先賣

但挖btc,即係你手持住crypto currency既美金
去咩買coin都得
直挖就只係等好價先賣

有好多top 10既coin
都係上年6月，炒起左
有個價值支持，先可以到到今日

挖礦要賺盡，要學好多野
電腦底，英文（本人係垃圾）
基本電力知識

但我唔係專門
我只係當有一份被動收入

你意思係你你架機挖到BTC?
依家應該好難好難先dig到出黎 重要好似mark6 咁

本身兩年前有一次機會

香港有咩做丫...米又係行街睇戲食飯行山行海灘

想問有咩渠道睇到工廈業權會唔會過於集中 ？

最簡單米land search.....

呢間要10k usd開戶

仲諗住少少地玩下tim

買咩currency?

明白 基本面始終散戶資訊有限
巴打推薦果個post都有追晒

巴打可唔可以講下TA？

巴打我同你講既例子一樣
自用住宅已買
之後可以點投資好?
冇乜頭緒

我唔識TA

人人背景同目的都唔同...
無得好general咁講吧

呀叔個fund 呢, 主要就渣最大果幾隻Crypto,
根據個formula 去出入貨
投資額最少1球 但Crypto係crazy ride
如果你係果D見到價跌就多多問題既人 千其唔好煩我地
都係果句...有咩 telegram我

=============================

個人唔建議依家join別人的挖礦plan
文件上太多term睇唔明
同埋我買幣自己炒好輕鬆 做咩要咁麻煩

=============================

ICO我一向唔會玩 不確定性大高
如果我地果D金額玩ICO 不如去澳門連買40鋪圍骰好過

=============================

聽日/後日講我自己炒發左咩事
係咁

另外多謝大家厚愛 我未有資格請人
如果為見客我請都只會請女

如果投資問題, 呢道同TG問我都會盡答
但問得太虛真係無得答

幾萬想變幾百萬果D 其實增值下個人打好份工/ 轉工應該最快

師父
其實係咪都係等樓升值
過左罰息期加按套錢
再將舊錢加saving 買工廈
我有留意某d工廈係24小時出入有自己廁所沖涼同樓底高可間閣樓
要ard 3M左右
呢D會唔會對新手易d入門???

同埋玩coin用咩平台好? 新手想試試

你都要有收入先可以借多D
工廈唔係話平就得...好多野睇
最簡單你睇下租金回報先

如果想專注玩TA係咪主要玩期貨/細價股

大價股beta好低，個圖形郁得好慢咁

年輕人岩岩畢業點搵第一桶金好?
本小資本增值得好慢

唔該哂樓主

TA要成交多既野先好用

馬拉樓借令吉定港幣定full pay好？長揸定短炒(5年後放)？當地人都唔好似都唔傾向買呢apartment，外國人會接二手樓貨？

如果借左筆現金多球幾兩球係香港都無地方去，投資門檻太高，的士牌前景點睇？

房地產永遠都要借盡，賺就自已賺，輸就銀行頂
借Ringgit
馬拉樓其實我自用的，渡假同傾生意

球幾兩球點買的士牌？

多數係玩value-add?

yes

樓主幾時開班教炒賣...期又好股又好權又好匯又好......聽聞樓主好靚仔.....

我開至少收五皮，三小時
保證有聲有色，所有人學到野走
有三千人報我就搞喇

另外confirm 番，真係好靚仔

睇到樓主講既野好有電影畫面感，好犀利。

係...有冇電影人...比番個配角我做ok?

你咁有錢，自己開返套，自導自演，劇本我幫你寫 ok?

點解借盡比較好呢

巴打可唔可以解釋下

當層樓$100
情況1) 升到$200
情況2) 跌到$50

唔借:
情況1) 你出$100賺$100
情況2) 你出$100輸$50

借70% (你出$30 銀行出$70):
情況1) 你出$30賺$100
情況2) 你無輸 銀行輸左$20

點解係輸30？
得番50既時候你賣出去都未夠還曬d錢

試下自己諗野好wo

諗唔到

唔明 點樣剩係輸30 銀行只係借舊錢比你 又唔係送左比你洗

法國呢個post既重點係d回覆。。。

想問下 樓主你玩CYPTO D買入賣出FORMULA都係用股市TA方法?

係

樓主繼續講故事喇。

好唔好。

唔洗順序都得。

試下再諗真啲

忙緊

求解答

破產咪輸$30收工囉

今日更新不到了

留名睇crypto.

第一次入市時 17年10月
BTC齊頭6千 另外買隻5隻leading coin

作為一個投機人士 Crypto到底係咩 佢真係價值 佢實際用途 都唔夠"有得炒"三個字來得重要
當時Crypto個總市值大約USD2xxbio BTC 大約USD100bio (USD6K)

重記得當時買左 BTC ETH BCH XRP DASH
當時淨係自己玩果part都有六位數 買落去果時根本無諗過2個月內
成個Crypto個總市值可以升到USD7xxbio 而BTC 大約USD3xxbio (USD19K)

因為其餘4隻幣升幅比BTC多 最高峰時成個組合升左480%
當時可以話係極度目中無人 返到公司用個32寸moon 開lihkg睇下班人少咩咁辛苦都未發達

而因為之前奶過太多次貪勝不知輸
係組合回到420%時我cash out 左

當時錢其實比得起大半層樓既錢
但如前文所說 傻仔先唔會借盡
17年尾18年頭比左首期買左間細細地既二房市區樓

之後出入主要都係BTC
17年12月 12K -> 15k
17年12月 12K -> 15k
18年1月 10K -> 11k

本身都唔係話好多...直到18年2月國家強大了
發生了好事 可以永續連任.....................

有膽

可以出書寫詳細啲

直到國家政府有變
再係8K 買入一注
前排回到6K all in
上到9k 清左7成

依家再睇緊

Crypto 無損過手
其實無個trade 都有原因，但套理論食飯用，比番一千萬港紙我就賣

===================

以前點唔講喇

依家呢 Crypto 就真係無理由自己挖，睇準就炒一轉10%-30%算喇

有D 天才話挖D 無人理既幣，挖到變果隻幣既莊家，你真係當Crypto 係殼股咩

係靠TA定炒消息？

利申：新手

點睇仲有咁多手足睇淡樓市

人地識得野少姐

一層7M full pay現契樓+25k人工條件 可以玩邊區物業 for投資+日後自住

港島東

uicy而家住邊

本身租左九東...但有D 生意想搞所以想到約就搬番父母屋企

唔通係UBC?

點搵呢d咁抵買

而家無禁平了

反而八卦
你地最終揀左Cypto coins 而放棄炒果幾隻係咩

無得救....

等緊位入

如果再回到6k係咪入手好時機？

香港住宅樓
總之唔好買studio / 一房
啟德 > 港島東 > 灣仔 > 港島西 > 尖咀 > 港島南 > 九東 > 九西
舊 > 新
唔買長實

如果太多錢極度推薦名鑄
想當年個客買左差唔多頂樓, 打通曬成間屋變左mini golf..........

可考慮

你咁都唔借埋錢all in?

開呢個post主要因溝女失敗唔開心所以刷存在感
個post講既野, 識既人會覺得好表面, 唔識既人又睇唔明
最後都無咩人問到D有意思既問題
既然post開左 重有人問野我都會盡答

我tg 係18頁有
歡迎投資者/ 女add
投資者我主要搵有800萬流動資產既人 (專業投資者/ professional investor)

最後醒兩句比大家
1) 我思固我在
2) 抓住幸福比繼續接受折磨需要更多勇氣

完

九龍西奧運油尖旺咁差 ？以近唔近商業地皮決定價值？

Btw大馬樓邊間銀行做按揭好？50RM左右
同其實現時市中心1000呎apartment租到幾多，類似W酒店嗰類？對於TRX同治安有咩睇法
唔該

九龍西奧運油尖旺咁差 ？以近唔近商業地皮決定價值？
--> 所以我第一個寫啟德係因為規劃 同近唔近商業地皮係因素之一
九西太overprice

大馬我用Maybank 我諗街客4.5%左右掛
W酒店嗰類你要小心唔好中酒店投資plan
但你買得市中心1000呎apartment, 基本上你都唔洗旨意出租, 租金回報可能得1.5-1.8%

有錢就有治安

新西樓又點睇？

匈奴人住既住宅不了

我又係因為
當時個女仔唔揀我
將一生既儲蓄放晒去挖礦/cryptocurrency

今日唔知聽日事
我試過in一半但突然有變

自始就用固定金額就算

槓桿都係倍大收益 咁收益倍大左損失都會倍大
唔好同我講係申請破產

情況2 銀行收左你層樓50個賣左出去... 銀行蝕20... 你個30個首期化為烏有...

第一階段: 你覺唔覺得自己玩期權好似玩百家樂認為捉到路... 結果長賭必輸因為人為操作一定有機會出錯.

第二階段: 結論係咪識人好過識字

用公司揸 破產咪無所謂囉

兩個都唔係

果邊除左行一段時間有地鐵外有咩好

你唔簽PG 邊有銀行借

自己出30 同銀行借70 價值100的資產
當跌到價值80果陣 銀行都開始call loan 啦再唔係價值70即時賣出去，銀行永遠角度係保障自己先，銀行的確無輸到，但自己的確無左30
你永遠都唔會比銀行精明

師兄用緊邊間exchange

你老味咁樣只可以證明你份工唔係行乞咋喎

你老味果時一邊返學一邊返工呀識唔識字架

都得

定還是馬拉同美國一樣，還唔到交低條key就走得唔洗上身？

咁快完

樓豬點睇甲級寫字樓俾人炒到咁貴?
如果買office 你點簡?

追一追番我點講樓價

另外你地居然話輸左比左層樓銀行/用公司買唔洗上身
你覺得唔簽PG 銀行會借?
你地對成個HKMA prudentail measure 到底有冇基本認識?
如果無 希望可以做少少功課，唔好令個post 變左樓價gogogo 狗吠post.

謝謝

的士牌都可以上會

你想借8成 比2%息淨賺1.5%?

投資物業要有幾多厘租金回報先deal?

如果唔係炒淨收租，target 4%左右
但你睇下份租約個 4%係人造定真實

點上止,
仲未計供款入面本金果PART

巴打外匯做直盤定交叉盤多？
交叉盤係咪真係好難玩？

樓主本身有返咁上下學歷，相反見到有post問幾萬變幾百萬.....

外匯我唔識玩 sorry

俾緊投資者咩回報？

之前講左三成左右

Crypto 已經到左關鍵位

Juicy哥今日跌到咁, 黎緊點睇啊

股市?

有咩高見
玩緊隻coin聽日上okex
唔知執唔執到餐飯

玩得ico 你都係想一日賺十幾倍姐....

點解咁講？

但有d仲未賣...例如ada eos..
當然有揸主流coin..
唔知咁玩岩唔岩

請問工廈來講，俾星字插左旗果堆仲買唔買得過？

有乜主要既風險？

係啊

人造定真實係咩意思？

好多投資叫你買海外樓，保證頭一兩年4厘回報果d咪人造出來

即係一開波收多你十幾廿萬，之後逐少每個月俾返少少你

明白

屋企人早五六年有買呢啲海外樓.. 不過係一塊地其中一格嗰種，發展完，賣咗就畀返一舊錢你

guarantee 唔知幾多年嗰種，其實係咪都一樣，不過係 lump sum 返嚟

重有免租期，關連租約等

睇下歐洲可以扮幾耐野，問題一直存在

一係6千
一係1萬

想知損手經驗

因為所有 gap都會 close?

gap?

樓主係咪已經開公司？
請唔請人 🤒🤒🤒

無開

超突然既上/落

真實事件
上年年尾 戶口高見200萬。 呢嫁得返$7000
嗰陣每日收入四萬

玩咩

牛熊證騰訊平保

你個名 , btw 假既話死全家

牛熊玩咁大

識我唔好相認

咩事玩咁大

你有冇諗過20萬本金 問屋企人攞
贏到四五百萬
之後你覺得會唔會玩咁大

嗰一個月真係只要你唔放股票就贏錢

咁果次之後你既心路歷程係點?

想當年每日最少收入四萬五萬

宜家屌你老母專心返工啦
越諗越戇鳩
一個月先得兩萬蚊幾時先有返之前啲錢

你今年幾歲

23歲， 攞曬屋企人 儲咗咁多年既錢玩
呢家真係唔知點算好
佢哋仲時不時問我啲股票點樣

唔緊要wo,你仲有大把時間, 25前仲有機會退休

算數啦 已經睇化咗
畀心機做嘢啦

其實炒衍生工具沒問題，只係你沒風險管理意識

有成兩球仲玩動物

一日百鳩幾萬

好痴線 俾我受唔到咁大刺激

真心 未玩真係唔好玩啦

想知你果日咩事輸咁多

計錯數 做空騰訊 收到風 有人準備做野
點知早佐十幾日 , 如果遲十幾日我發咗達

望唔返轉頭既野

crypto 那有gap...

ching賭咁大